今日元朗終於一吐烏氣

d街坊勇武到癲 依家知元朗咩料啦